理性分析撚又勝一仗

好心就收下皮啦
連登仔可唔可以搵次係高質少少？
唔係話反社會就係見解獨到